玩過完美世界之後 先知道香港係幾咁唔完美 先決定出黎反修例 達哥一直導人向善 反佢嘅正一仆街冚家產

達哥代言完美世界m的原因是希望大家知道我哋香港依個世界係幾咁唔完美 身邊有好多手足都係因為玩咗依隻驚之後先走出黎反修例

達哥用心良苦 又一直關注事件 到依一刻仲反佢嘅話 = 支持通過小販條例 = 三毛 = 藍絲 = 大陸仔！

駁5到

迖狗收啦 日日打機荼毒青年 大難臨頭就龜縮

曲線請講明

我已經原諒咗達哥

達哥一直關注事件

呢句都係
曲線請講明